有無人戒煙之後有身體問題?

我戒尼古丁後爆瘡, 其實都唔算戒煙, 因為轉食電子煙已經半年, 呢個月連電子煙都唔食, 一心想健康. 但爆瘡突然爆得好勁, 估計關身體排緊毒事?

及早戒煙
身體健康

戒左會唔會冇咁易累

真係會肥左,依家食完正餐想揾零食食

會,其實食煙好撚ON9,
先講晨早第一飛,你唔食,會無精神,但食左又有短時間既"煙暈", 所以食煙同食死氣喉一樣只會令你累同暈

戒煙最好既係,無左頂煙癮既累同煩躁

巴打點戒電子煙 我人生好悶 返工成日鼠入廁所食 屋企又係房係咁食 雖然食完好累 但至少有一刻解到悶

會肥囉

戒煙好似打機過關咁

頭三日 , 唔算難
第一個七日 , 開始煩躁 , 無精神
第一個十四日 , 好易生飛滋 , 煩躁 , 無精神
第一個月 , 好易傷風 , 煩躁 , 無精神
第三個月 , 煩躁減少 , 精神開始好 , 但會不斷發夢食煙而且好回味
第六個月 , 狂咳 , 直到咳出一啖好臭嘅痰

尼古丁有壓抑食慾既副作用
成日想食野唔出奇
尤其是你食得耐身體習慣左被壓抑既食慾
突然釋放番出黎就會有反作用力搞到你成日想食野

戒煙期間會有脫癮症狀
頭暈身㷫 食慾不振 手震 神不守舍 之類
輕微嘅都算正常
嚴重嘅可以睇下醫生睇下佢有冇藥物輔助
再唔係搵下免費電話輔導
佢地都有經驗教下你點克服

跑步反而慢左
人唔夠精神
返工少左時間休息

同埋好多人戒煙都慣左搵野輔助
例如食糖
結果就變左習慣食糖

我都想戒....但無食一陣就開始煩躁...

一樣,返工好悶成日食電子煙,
我用一物治一物, 用沈迷上連登醫沈迷食煙

俗語有曰:頂到一個禮拜就赢

所以我覺得爆瘡係關, 身體以前消解尼古丁既物質開始攻打自己

最難捱係開工煙
放假唔會想食

會頭暈

🚬🚬🚬

下戒咗煙 身邊好舒服好健康喎

想食果時大家係點頂...

飲咖啡

戒咗之後性慾大咗
但好易攰成日上唔到力咁